[we connect] Free Hug 南亞手足

見左好多訪問，發現啲南亞人話之前啲香港人好似唔鐘意同佢地有接觸，唔想掂到佢哋。搭地鐵又會行過啲佢哋一直都覺得好唔開心。佢哋係真香港人嚟㗎

所以之前有人話會塞爆重慶大廈，食哂佢哋啲咖哩不如都喺門口搞個Free Hug，同佢哋多啲connection，又可以影多啲相方上Twitter等國際文宣平台

召喚所有和理非！！！

Sorry for 1999 好少出post

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

自推

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

Connect冇所謂，但我經過南亞人成日聞到幾十日冇沖涼嘅體臭，有時真係唔好怪人用奇異目光望你。

有啲香港人打完波都會好臭但係都唔係個個南亞人都係臭嘅

推到有手足見到

你都識講打完波啦,佢地又唔係打完波,不過唔係個個臭就真嘅,有5成人係臭,有4成人好大陣香水味,有1成人冇味.
利申:唔識細分南亞人咩國家